係啊我係分化撚。9.4販民完美示範維穩手段。

只有販民可以瓦解運動。
林鄭做咩都好，無販民配合維穩一定唔會成事。

9.4有版大家睇，林鄭一個撤回，販民衝出黎維穩。

94 #朱凱廸 改嗌「四大訴求，缺一不可」

94 #岑子杰 提出弱雞版新五大訴求

94 #梁家傑 稱應放眼區選，武力升級即中計

94 #劉慧卿 指民主派希望邱騰華成為特首

兄弟爬山，各有各做？
建制同販民就真係各有各做，認清敵人係邊個先啦連登仔！

你地繼續屌我係分化撚，大家未醒送個普選俾你地都無用。

自推一億次

1/100000000

2/100000000

不推文

3/100000000

販民打手出現，歡迎加插辯論環節

毛ee呢？
開埋記召你睇唔到？
不推文回覆

來辯論

係呀你真係分化撚

我唔分化屌佢地維穩，但會屌佢地無撚腦
比人呃足廿年都唔醒

朱凱迪
岑子杰係左膠

其餘兩個就舊電池

依家走落前線無論抗爭者定議員都係新一代

其他都冇問題 政府讓左步 佢地都要回應
你話佢地接受叫我地讓步就話姐
但四方西條撚屌就唔使理 佢都唔係同路人

5個訢求一個已達成
叫4大訢求有咩問題

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

四方西停晒經有撚用咩
佢岩先否認左

唔該fc左先啦分化撚

大佬你地同一個黨黎
可以買幾邊都得呢個世界要政黨黎做乜??

不推文回覆
此 post 已完

聯署同中央乞求制改，有美國監察既普選唔要，要中央式既普選。
當年搞個普選搞左幾年，最後變左中央欽點，831袋住先。
係咪咁善忘呀？香港人？

最撚憎四方西
食古不化
成個運動無出過力
就指點江山

澄清左啦

分化撚fc先啦

重點係四方既回應咩？
重點係劉慧卿既建議啊，醒下啦，被人spin都未知。

邊個po有問題？我始終如一，一早同大家預告過今日發生既事。
求其拎我一個po出黎binc啦唔該。

販民風向撚第一日知？
2014文化監暴割蓆勇武。
2019多謝勇武。
咁撚明顯喎？
轉軚ok，但唔洗同之前義士道歉？